庫瓦奇夫人在一家託兒所工作，自從2008年去麥加朝聖以來，她就一直戴著面紗。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 當巴克斯特夫人有犯罪前科時，她以同情的態度對待此事。 《唐頓莊園》評論:一場火，一些性，和悲傷的伊迪絲|凱文·法倫|月5日|每日野獸 
 J Crew沒有歸還從奧巴馬伕人那裡偶然賺來的錢。 一個《Vogue》封面並不能解決時尚界的種族大問題 
 “我感到腳下的土地在晃動，”卡森忐忑不安地對休斯太太說。 《唐頓莊園》的時尚真正意味著什麼|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 王室內部人士稱這一行動為“PB夫人行動”。 2014年12月30日，《每日野獸》報道:威廉覺得被查爾斯“利用”了 
 沃澤爾夫人說得很對; 它們都是由羅歇特和斯托爾先生的著名公司不計成本供應的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 伯納面對面地站在那裡，維維安太太的眼睛似乎比以往任何時候都更懇求他。 信心|亨利·詹姆斯 
 但多德夫人，現任牧師的妻子，保留了在每月的多卡斯讀書會上選擇書籍的寶貴特權。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 年長的沃澤爾夫人和體態豐滿但不太討人喜歡的格蘭斯家族的女繼承人坐在餐桌的首位。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他伸出手握住她的手，如果維維安太太進來的話，她就會看見他跪在她女兒的腳前。 信心|亨利·詹姆斯